廢sir幾時上山救曼聯？

𨳒你老母啦，留啲垃圾遺產害𨶙足三代人
累𨳊後代

佢死左，班球員起碼落力踢一季紀念佢